英法意捷 電話卡邊隻好

黎緊會去成差不多廿日
想問有邊隻電話卡好用?

上網research 咗一陣, 好似3UK 果隻而家麻麻地
就咁睇就比貴少少用VODAFONE 好D
而德國果隻又好似係最快

有無巴打知個價錢大約係幾多?
同圭因為我唔會去德國, 買張德國卡會唔會開唔到?

德國卡係咪係香港買？
而家德國卡開SIM麻煩咗好多好多好多

用giffgaff

就係諗住香港買咗先
但又驚德國卡麻煩

giffgaff 英國用就好
之後去過歐洲其他國家用，慢到嘔。。。。

不過已經幾年前
唔知而家仲係唔係

大陸野？

下 呢兩年去過歐洲無問題 幾年前都未出free roaming

用開vodafone 算幾好

全4g ？

去到法國意大利捷克都用到4G？

無留意但係睇到片

O2

冇留意不過係快既

香港買唔買到
大約幾錢

求其喺當地開張eu 用到既卡咪得
我係uk 買

用過3 EE 同 O2
覺得3最好
收得好過其他兩個

睇黎真係一時時
有人話3 係垃圾, EE最好
亦有人話3 係最好

好難決定

就係諗住香港買定落機即用

Arrival hall 已經有啦
機場又有wifi
有冇急成咁

係咩
仲見d 人話香港買平d 又方便d

睇左成日, 睇黎 Vodafone > EE > 3UK

但點解3UK 咁多打手
明明出到non-uk 變垃圾

如果你係去左UK先
Vodafone而家有promotion
£5 for 6GB, £10 for 12GB
用落都幾快
UK/CZ 都有4G
而且coverage係幾好
唔似得3UK咁多死位

利申 前日用完返黎

我個陣買都係心大心細
所以買咗三款黎試
3 我主要係意大利同波蘭用
收得好好同埋3G都快
EE 同 O2 成日收得兩三格
不過都可以接受
我係香港買定 好撚平
三張都係差唔多價